[軍師行動] 幫民記做問卷

傳送門

差你一個

自己推post

我on9都做左, 你做左未.

軍師唔係輸比on9呀?!

快d做問卷

做問卷唔使錢

曼德拉講過
唔做問卷燒春袋

你唔係唔做下話

民記要人做問卷

死啦 做左都唔覺

push

認真。唔做問卷燒你春袋

你今日做左未

On9 都做到 你唔係做唔到下話

推

done

唔做問卷 一世破唔到處

做完幫手叫多d fd一齊做

幫手share 比多d fd做啦

做完記得推

仲要pm自己d fd 一齊做
齊上齊落

好人一生平安
做問卷!

做問卷可能會溝到女
軍師們快d做

做完問卷打丁都精神d

你做我做 20萬SO EASY

做問卷身心舒暢

快手做問卷 唔會變快槍手

On9正能量 快d做問卷

做問卷人人有責

燒9五毛春袋
快d做問卷

一早做咗啦 推呀

問卷好易做

叫多d fd一齊做

網上問卷唔洗錢

推到多d人一齊做

Push

做問卷呀

On9推post 好玩過老漢推車呀

推post 做問卷

幫推OK?

做問卷OK?

On9(做咗)

多謝你 你唔on9
On9個個係我

推呀

做問卷差你一個